柴灣警署門口懷疑有炸彈 EOD到埸

狗狗好驚

幾十分鐘前爆左啦

圖from 蘋果

3萬THANKS

甘大滋

炸死班黑警
老母臭閪

一陣又係普通盒一個
浪費時間